今晚去食鼎爺私房菜

好期待

Menu 萬壽果糖水轉咗做文思豆腐芝麻糊

有無思棋水性楊花雞？？

你班同胞夠唔夠鼎爺打啊？
諗住打柒佢逼佢煮餸再搶錢？

冇 得乞丐雞

同鼎爺打
冇諗過

你食返自己 啱撚哂

等報告

放心今次一定記得影相

今次又打劫邊個先食到？

都唔係佢親手煮

食過一次，唔好咁大期望就可以

攞搶到嘅錢去食？

記得今晚要強姦啲阿姐
要有相有報告

搶劫咗幾多人？

報驚
鼎爺一把年紀可能唔夠班生番抽

冇打劫

試下個食譜都好

我阿媽請

食咁偏

0個

返印度食咖哩？

我見網上都好多人咁講

去元朗就食到 唔洗返印度㗎

又貴又唔抵屌 得一道菜佢煮 其他菜都係啲下人煮 又唔係好撚好食 仲好意思收人咁撚貴

咁伏 雖然我知唔係佢煮

食屎啦臭蝻

唔好強姦人啦 乖

你呀媽啲錢咪又係偷返嚟

叫無返印度鬼國 唔好留係香港呀戇鳩

你條契弟蝻亞狗食屎就最撚適合啦

返印度食咖哩啦

食完諗住去邊到僕人？

南亞狗

還番d金器俾人啦

ust南亞大盜

返屋企食咖哩啦屌你老母閪

收嗲啦南亞狗

黃雨唔撚開 傻闣去到企門口就好笑

你d錢係邊到搶返黎？

南亞傻鳩

證據
無既話你話你老母係男人都得啦

幾錢

其實諗都諗都啦
佢再勁咪又係業餘為興趣
走去收咁既價錢，幾多老師傅都唔敢呀

最後一餐 食得開心啲

冇諗過

幼稚園咩

蝻亞狗食屎啦 學咩人食飯

去到諗住姦殺幾多女人？

食飽又可以去打劫

搞到人地個場臭哂

又係你呢隻蝻

大家點知樓主真係係蝻

而家蝻都上連登

食完去邊強姦人？

食完好氣好力又做多幾單

鼎爺保重

食果陣影低相 想睇下賣相如何

lm

當然得

تم دوسروں کو جلاوطن کرو
آپ نے آج کتنے لوگوں کو رپوٹ کیا

有得食好食啦 南亞狗
食撚完好比人試藥啦

留名待笑

返屋企瞓

功課？

幾點食？夠鐘先入黎

7:00食

聽講好垃圾

食完請比食評，我個auntie 食完diu 哂嘴，話唔明點解排咁耐食垃圾

樓主唔好放啲負面説話係心
我撐你同撐蝻亞人同啡皮人

888

食完出門口會唔會俾人指住黎笑？

你用筷子扮人
用返手食啦生番

屌你老母南亞狗

你食咩都係咖哩味嫁啦

樓主啱做cs，Eq好高

邊味菜係佢煮？

地球真係好恐怖
同你哋講去食飯啫使唔使咁惡呀

食過888 冇下次

Pajeet學人食中菜？ 😂

屌 $888

南亞仔

888一個人 去酒樓整番圍唔好

邊碟係佢煮？

Between 如果你真係南亞仔eq又幾高

我大半年前食架啦 已經唔記得邊碟佢煮
等樓主再報告

888可以做到一圍窩

唔好味定係唔夠份量

利申 想試

埋單成千銀

有無差妹介紹

乞衣雞

我覺得份量ok 但賣相味道各樣都唔足以收888一個人
仲要酒水勁貴，38定48一支可樂

我都覺，我自己反而忍唔住block左成班racist

一個人888可以去勁high class既食府食餐好既

老老柒柒人地祖先紮根喺香港可能仲耐過上面班生番

啲錢邊度偷返嚟？

正評是俾樓主EQ的

冇記錯好似係尾三鼎爺煮

去翻重慶大廈食喇屌你老母

咪又係落雞汁

居然有人幫撚住條死剩種蝻亞狗
鬼唔撚望你地遲早身邊人比蝻亞狗打劫強姦再隊鳩冧埋

所以真係唔怪得香港人係香港賤過地底泥
連蝻都有人幫 何況其他

痴撚線 我老豆老母煮差唔多嘢 係個餸無名啫 500蚊都唔撚使啦

樓主去打劫？

唔計隻雞 100蚊有找

打左幾多次劫先夠食呢餐

領匯代言人賤種廢老

睇到樓上有D傻閪大愛撚就知香港點解做唔到排外
因為你打算排某種人既時候
總會有上面個種傻閪出黎屌柒你點點點
鬼唔望上面班人出街俾南亞狗隊鳩死左呀

試下夜晚行番轉深水埗睇下仲講唔講得出依D說話

碟蟶子係想點樣

食垃圾

南亞isis

無咖哩食喎

緊係食呢個

賣相唔差 係唔值呢個價囉

100蚊per head?

南亞乞衣同南亞雞?

痴撚線

每人一碟都唔夠食啦

成餐100呀

鼎爺冇咖哩唔啱你啲生番食，返印度食住咖哩姦人啦

成班叉仔係人地間鋪用手拎食物擺入口
麻煩你地著得密密實實唔好比你d叉仔味留係間鋪到

唔係無機會

人呢？

我食呢個聽返黎要3千蚊一位，公司請，酒任飲
幾好食，煮法唔咸唔濃味唔油
整體味道中上

呢個要打幾次劫？

蝻亞狗🐕 一世都係狗
又臭又污糟 成隻猩猩咁

真心問, 樓主真係南亞人?

好人好者會唔會user name扮南亞？

好食 $888一位 抵
Btw 茶$48一位 唔錯幾好飲

真

從來冇

試咗今次先 好食 下次先叫貴啲

唔想知呀 死強姦人種

零

太公已經係香港

唔得

大師況

自己一個人食？

指住你笑
因為真係值$888一位

Thx

四個人食
同阿媽加兩個朋友

你知唔知你食依一餐 有幾多個無辜香港人俾蝻劫財 上次有單連男人廯地都冇放過

咁係連登多中學雞 以為racist 好型
現實生活中 絕大多數香港人都係nice
反而支那仔成日用蝗語叫我「阿三」 屌佢地祖宗十八代

關我食飯咩事

我覺得幾好食wor 份量都夠

888+88.8食依堆咁既野

菜色平凡但味道出色 連杯茶都好喝

樓豬食依餐去左幾多間金舖？

下話

成千蚊

我食開果間，1千蚊請成圍食都得，仲要屌打你間垃圾

睇相.. 唔覺值 888.

btw, 欣賞樓主好高 eq
頂得住班小學雞

0間

係過一千
888未計飲茶加一
樓豬真係有錢到

好飲啊屌你老母，打埋大陸仔書面語jm9

認真味道好 但賣相平凡

搶左幾多人銀包

蝻+蝗

1000蚊圍 富臨都唔得啦

樓主食完有冇口渴？

睇完留言忍唔住留個言 欣賞樓主敢認自己係南亞人而又冇對d 針對自己既人惡言相向

Btw d份量點分？ 無論幾多個人去食同有一隻雞分？ 定要同陌生人share?

蝻黎講佢都算高eq
比著其他蝻

中產咁啦

Sor

仲要冇味精。

淨係個生炸骨巳屌打你張相

其他識鬼上黎咩

樓主仲要個個都回覆 某程度上算係有幾有禮貌

個po笑死
狂叫樓豬返印度

愈簡單既菜愈睇得出廚房既功力

咁你都忍到

打劫左咁多間金舖
李嘉誠都有得你做

我老豆都識煮啦

屌你老母 九等

南亞與狗不得進食

食物色水裝飾都求其唔值呢個價

如果我冇記錯你好似係八份一印度血統

Child登質素一個po就表露無遺

隻雞排到肉鳩酸到仲話做幾十年廚

咪我太公係印度人 跟英國人黎香港

食得飽？

有少少離題
睇完留言
發覺原來連登都有 正常人

0人

係呀 黑人肯定周圍俾人歧視肯定係佢地本身自己racist啦柒頭

我知錯啦

完全冇

魚一條斤半 雞兩斤
12人一圍就3隻雞 啲份量x3
唔會share 最多俾大隻或細隻啲你

Why 蝻 唔係南

而家興食味精

其實有其他南亞上

你叫泳漢定泳豪

咁都肉酸

飽到要打包 雞同荷葉飯
侍應說冇人試過清枱

咁2個人點算

返印度食蕉啦老友

都係當四人
不過你一定要叫$1888以上先得 因為最低消費係$4000

食阿芳素芒果得唔得

又書面語

話 sor 自隊一打

賣相有啲差

味道最緊要

樓主就算係萬中冇一既南亞好人都冇用 因為其他蝻亞狗係香港做既野太鳩 冇得怪人歧視你 怪就怪你同類啦

求名

人間有愛 thx 巴打

Thx 巴打

我自己覺得睇外表比半年前有所進步

富臨都1888啦

係$4000

冇 sor

樓主老豆做盛行?
好似好有錢咁 成日食好野

其實米芝蓮中菜仲貴 又難食居多

四代係香港

v point 都係大廈

唔係may 姐

咁我自己覺得佢值咁貴

樓主呀媽既朋友係南亞人?

點解好似好少份量，夠唔夠食

留名睇樓豬嬲嬲地走去強姦連登仔

泳漢定泳豪 上連登

唔係 阿媽請

有冇去過街市
Btw 租金 燈油火蠟唔洗錢

正評比樓主本人

代言係cctvb 幫佢接

D錢排撚左幾耐演唱會賺返黎？

我唔係Muslim

中菜梗係冇咖哩食啦

有冇俾人歧視

其實我自己都覺得自己好多毛

ISIS

哦 咁俾夠你200囉 唔使找

老豆 Aerospace engineer 月入60k
老母 general manager 月入40k
中產咁啦 以前中學啲同學仲有錢

食個名

老豆以前做京川菜大廚 成日話佢唔掂扮出唻

香港人

多到要打包拎走

我係斯文人 唔會咁搞

入黎讚樓主EQ

做哂功課未聽日默書 一睇就知未去過街市既小學
200 蚊買到咩呀依家街市

你覺得邊樣最好食，睇相我想負評個蟶子

我幫同鄕買就有

冇

I am not Muslim

買黃子華聽演唱會？

早兩年買hebe 演唱會

國際學校?

咁你去街市用888 睇下買到啲咩囉

椰皇燉雞

Yes

居然，飯好無食？

見到個標題都估到係你隻濕鳩南亞狗

雞都$250 斤半桂花魚都$2xx 啦

都好食 粒粒分明 夠乾身 又有淡淡荷葉香

唔怪得唔洗同d連登仔一般見識啦

見唔見到我講唔計雞

其實我都想知星斗市民嘅生活喺點 所以先上連登

邊個餸係魚 咁除咗雞魚 其他仲有無咩係貴嘅 鮑魚幾頭？

有無咩覺得比想像中差

咁桶蠔都$100啦

有幾多隻先 有無實物睇下

菜 因為冇咩花臣可以搞 所以顯得比較平凡

一人兩隻

樓主真心好EQ

認真入火唔係話樓主啲咩 係唔覺有咩咁值得食人頭950蚊 佢貴喺邊 貴喺煮嗰個人係名星 ？

屌你

呢度個個183cm高， fg就30k+, 屋間大到去廁所要跑步 ， 個個都陳冠希咁樣， 呢度冇平民百姓架

鮑魚係鮮鮑
Btw 鼎爺私房菜 係食 功夫錢

佢喺你面前煮定點
咁真係更加唔值
食老母餐飯好過

正評俾樓主

主要係啲餸麻煩 食功夫錢

我得180cm高
10k零用
喬寶寶嘅樣

漏左30cm長

佢啲𡃁煮
其實都係步驟繁複 所以先收咁貴

兩個人加埋先搵十萬都咁串

心口有冇毛

得15cm

有

個咕嚕肉正唔正

我真係不知天高地厚 有怪莫怪
而家先知連登咁多猛人

正

鍾意強姦咩人?
學生妹?OL?人妻?

我覺得物有所值 好食

由其是港女最好食 不過係格硬嚟

咁大食

講真，要了解星斗市民好心就落深水埗探下你啲同鄉朋友。就算連登真係你口中既” 星斗”，我相信大部分人都唔係好似你同鄉打家劫舍 得閒去多啲唔同既地方睇下。

要得到別人尊重，麻煩首先尊重左其他人。咁多人討厭南亞人，事出必有因

平時屌開人 依家俾人屌下有乜所謂 最多再姦多幾件港女發洩下囉

唔鐘意並未試過強姦人

生晒啲垃圾出嚟

Good你老母咩 強姦狗

我自己都去過深水㻉又唔覺治安真係咁差
可能我多數日頭去啦

因為你地唔係人

Btw 我尊重所有人

我係處男

點解你地咁鍾意搞搞震？

因為強姦唔計

了解星斗市民，連登isnt a right choice at all。上少啲連登，開少啲無意思既post好過啦。

Btw，可能見你係同鄉，應該會對你客客氣氣

樓主個人太好 其實唔使覆班撚屌

收到巴打

唔好咁啦 我信呢個南亞仔好人黎既

我冇所以我唔知

禮貌上都要嘅

你ymcacc扮咩國際學校啊 直資黎咋
btw 888 個賣相真係唔掂 色香味最少冇左樣

直資制度 但70%學生 50%老師 外國人 所以我都唔知自己中學係咩定位
咁我覺得至少香同味都在嘅

可唔可以影D手毛黎睇下?

巴打係窮撚

真心幾佩服樓主嘅氣量

好撚濃密

樓主 我鼎你個肺

冇記錯最近依幾年中一收生先多過50%外國人咋喎 你仲係讀緊初中咩

大把餐廳收千幾二千一位
又真係唔覺888貴到幾離譜

人一世物一世 試下又有咩所謂?
反正你地成日都話攞錢去食去玩好過買樓架啦

連登多窮撚 一般見識

我八年前讀中一 香港人30個 全form 120人wor
佢香港人定義可能係用 香港護照持有人計 因為好多人有雙重國籍 甚至有啲鬼妹都有香港護照

幾歲，第日諗住做邊行
老母印度定香港？咩行業gm

Agger 眀閣食到肚屙都$1000一個人

Mean 得黎又幾啱

20，科學家
老母港印mix 授權業

明知連登充斥著一班失敗廢青，樓主就唔駛浪費咁多口水啦

其實果啲comments 我都係禮貌上覆佢地

其實又唔係話好貴 去飲都1500個人啦依家
不過未食過睇完賣相888我真係唔會去試

賣相一般 味道一流
你當佢行樸素路線

個鱔好似唔錯

係d菜式唔特別唔吸引 如果唔係鼎爺個名
剩係睇相同你講真係好好味 但888你唔會去食
但信你佢係好食既

如果個presentation 靚啲，就真係值888

隻南亞狗係背後同佢啲同鄉笑柒緊連登仔
仲有d大愛連登仔同佢扮fd 做聖人

原來如此

我都覺得賣相如果可以好少少嘅就perfect

Thx 巴打comment

無錯 樓主有無諗著挑戰貴一級

睇左幾頁垃圾留言先見到幾個正常人
小學雞以為問人強姦打劫就顯得自己好幽默
諗住睇下餸都俾班小學雞搞到燥

UST南亞仔： 香港人！試sars !
連登仔： 我想睇餸 racist撚死開啦

可能八月會再去 今次應該試$1088/1288

估唔到蠻夷番邦都識欣賞廣東菜

仲以為D阿差餐餐鐘意食薄餅咖哩

Agger

其實粵菜屌打北佬水餃

支持南亞仔繼續笑鳩香港人
[img]

但係佢main 粵菜㗎wor

Btw 你估咖哩餐餐都食 唔厭㗎咩

$888一個人，睇完個樣好over price
如果488就可以一戰

見樓豬咁耐以黎除左話自己南冇做咩膠野
高質過班child登仔多多聲

掛鼎爺名都+100啦
不過我覺得 味道對得住888呢個價

燥你老母
你比老母生黎試sars架咋

( Show Blocked User - 魯芬泌失調 )
Btw

自己呃自己

佢話鼎爺流流地 不過有心 成日請教其他人

原來如此
Btw uncle 退休未 想去試下佢手勢

始終係私房菜唔係粵菜廳
個樣真係差啲
不過話1000夠食一圍果啲食開屎
我唔明點解粵菜會比人睇唔起
講到你老豆老母隨便都可以煮得好咁
咁撚勁去做左大廚喇
洗鬼住公屋咩

樓主不如block佢地或者無視佢地啦， 佢地唔會完架

佢地對你都無禮貌， 睇佢地都唔會俾你感化， 無論浪費時間係呢d人身上

將時間放係自己身上可能得到更多

始終唔係正職
識個方法冇果個技術

ching 未grad?

好直接 又有point

你好撚有錢，唔夠南亞喎

我大學year2咋

btw d賣相唔係幾掂

巴打啱

你兩年前都係個post入面喇wor

有道理

我停咗1個sem

為左南亞人我都喺連登同黃巢個仆街仔周施左好耐，叫做互有攻守互有勝負咁啦

我覺得佢知做法 但可能未必夠實力做出黎

南亞都有唔窮嘅

果條友擺明假膠唔洗理佢
點都好thx 巴打

香港有一部分南亞人係好撚有錢，唔係南亞人就一定要老泣先食得起既，再加上人地係香港4代,大部分連登仔都唔知夠唔夠2代人係香港 肯定好多老母係大陸落黎既

終於有巴打明白 好感動

仇富連登仔葡萄人地啊嘛

搶撚完咪有

蝻都有咁撚多人回應

其實問左十幾頁有無打劫悶唔悶d
就算要racist 比d新意得唔得

中學 最叻跟風

你重試過邊間 中菜， 有冇邊到食印度野係好味既介紹下

$888賺撚到笑

我淨係個日撚日都有你班畜生啲打劫強姦圍毆既新聞
唔撚好話我地歧視你班賤民
亦唔撚係憎人富貴厭人窮
個目的好撚簡單
就係屌柒你呀嘛
就係見撚到自稱蝻亞畜生就要屌
我理撚得你條契弟幾撚多代係香港
蝻就係蝻無撚得改變
唔撚好係到扮撚晒融入香港
要怪就怪你班仆街同鄉影撚衰埋你條雜種

講到香港人冇強姦打劫咁

影d面毛黎睇下

好多人幾百一千食西餐就覺得好正常，同一價錢食中菜就屌哂鬼，會唔會係你地本身就睇唔倒中菜。

樓主

我反而覺得肯學本土語言已經行咗一大步 成日見d 新移民連廣東話都唔學 但又要expect 人哋識聽佢講嘢
好奇問下樓主 d 少數族裔其實點識異性？ 感覺要揾同鄉 要去d 宗教地方 定你哋都係用apps?

係呀
不過少過蝻亞狗好撚鳩柒多姐
自己上網睇下蝻亞狗啲犯案次數先再講啦
搶撚住含咖哩撚咁款
點呀？
好撚想比咖哩腸屌呀？

明閣 蘇淅滙 金燕島 潮州城 喜萬年酒家 倫敦大酒樓 國福樓 褔滿樓 農圃 楓林 竹園海鮮酒家 季季紅 嘉爵酒家 生記飯店 嘉麟樓 阿一鮑魚
印度野 我去開石崗咖哩 同 蓬萊咖哩（呢間偏尼泊爾口味）

你地依種人 唔打劫邊有錢食呀

我覺得一般啦

多到連埋下巴

啲人連自己嘅味道都唔撐真係

我家族用自由戀愛 咩種族都ok 要搵同鄕多數去錫克寺

掃雪煮酒你條臭閪打開對死人眼睇下啦

睇得出樓上有條臭閪好想比成堆咖哩腸強姦

其實重點係樓主之前口沒遮攔 得罪人多而家又扮野想洗底

人總經歷過年少輕狂嘅歲月

食屎啦屌你老母
試白磷彈啦賤種

收撚皮啦 walking bomb
your species feces

[1img]
叮返琴晚打包嘅荷葉飯食

其實琴晚去食 竟然平日都滿座 鼎爺

把撚啊

唔洗咁惡啊

唔值姐

原來如此
誤會咗你 sor

慘得過香港成班人一味跟風走都湧住去俾佢昆

我自己覺得佢真係值$888一位wor 可能上面初開業去食 質素唔穏定

香港人除左用嚟試sars同比南亞人打家劫宅之外都冇乜作用

$888一位連埋加一即係成千蚊位
一圍12個12000蚊 呢個價睇好多酒家張菜單野食都正好多啦
佢有咩咁值$888一位

最主要手工菜多 例如 文思豆腐 黃金蠔 乞衣雞
同埋佢個味道同一般酒樓唔同 佢做到香而不俗 恰到好處

人地話值就值啦，駁咀。
因住樓主拖馬雞姦你

香港有言論自由㗎
同埋討論區唔討論做咩

你岩你岩。
唔好搞我屋企人呀

d傻鳩唔知頭唔知路就出黎9up

好識食啊樓主

做乜嘢

樓主Computer science ?

真ust?

No

真ust

我chem準備轉bisc

ust好多南亞 應該同你見過面
有無住過hall先

year2 3?

樓主係喬寶寶？

冇住過hall

Year 2

唔係 我都想好似佢咁紅

我想問好耐
到底南亞班人係咪有個club定點
成日見佢地定期落club 仲帶埋件鬼妹 好撚🍇

我地冇特別club bor
可能個鬼妺係佢同學或fd底

akpsi 算唔算

樓主 大學生活 識得多唔多女仔fd?

下人.... 工人都叫好聽少少。

個生炒骨
睇個名都知難食

rich

退咗四五年了

都算 不過唔係南亞exclusive

巴打你就好啦 咁有食福

一般啦 多數都係hi bye friend 多
不過有啲女知我住天水圍就唔睬我 一部份港女真係現實到呢

我諗佢意思 下屬

個紫火龍果 係俾色 同佢個味冇關

同人熟唔熟到就睇造化既
ust 已經係無咁現實架啦 好好享受啦

Not as rich as 連登仔

其實都有熟嘅fd 不過全部男
不過ust已經冇咁假呢個真 我個印度fd 喺hku 啲女知佢有錢 試過約佢去老蘭 灌醉佢之後

重有乞衣雞 今晚做餸

樓主鐘意食中菜多家家鄉菜多啲

中菜

香港sars雞
你見啲蝻係香港強姦非禮就知啲呀叉鐘意中菜蹬

樓主係咪住港島區？

樓主作為香港開埠初期既移民後裔 文化思想上理應早已融入香港 已經再唔係一般普通南亞人 唔明樓主點解仲同佢地走咁理

連登仔既祖先咪一樣大陸落黎 咪一樣同中國人依個身份割席 點解仲唔肯放低南亞人依個身份 放低南亞情意結 做個堂堂正正既香港人？

我住天水圍

我自己身分認同係南亞裔香港人
我自己覺得香港人同美國人一樣應該行屬地主義

8份1血統都咁多毛

冇計 我舅父仲多

得8份1？其餘幾代都係香港人？

係 得太公係印度人 其餘幾代都香港人

屌，咁即係香港人啦，扮乜撚野南亞仔～

咁身分認同我自己覺得係香港人嘅 不過有印度血統咁解姐

識唔識講印度話？

我自己同阿媽個代都唔識 但我阿婆仲識啲啲

覺得自己係香港人
不過會笑鳩香港人係用嚟試SARS
聲援南亞人搶打姦香港人
見到南亞人比香港人笑同鬧 會流眼淚
ching真係完美將child登仔當狗咁撚
一堆讀緊dse通識 識得批判思考嘅00後child登仔話
我想睇餸啊！！！！

如果你有申請bno可以去拎埋bc喎
仲留係香港呢個垃圾做咩?

阿媽阿婆都有加拿大護照
自己香港出世加華裔血統加98出世 所以得香港護照

因為佢地懶得幫我排團聚 加我阿婆好憎我老豆唔想益佢 所以連累埋我

睇到呢班垃圾連登仔係到留啲垃圾拉仇恨留言 成日係到屌大陸人點點點 自己講出黎既嘢先係道理 其他種族既人都係垃圾 咩撚素質黎 尊重識唔撚識 自私到死 連登仔 我對你地好撚失望

鼎爺煮餸落好少好少鹽，真係好懷疑夠唔夠味。

唔係中學雞上到網貓仔都變老虎
但好笑在呢啲人連上個網都怕炒車

又成班傻鳩唔知頭唔知路係度9UP 樓主條南亞狗早排成日屌鳩香港人果陣你地係咪仲係老母個西入面

屌你老味連登都一堆左膠
唔知佢地中學畢業未

仲要笑鳩番人中學雞 真係笑撚死我
不如樓主介紹埋D同鄉一齊做5毛 連登咁多左膠開多幾個垃圾POST就洗到底 又唔洗去打劫 可以自力更身

條南亞狗自己衰口臭都洗到底
林鄭開返個連登ac出下po都隨時得
班撚樣訓醒未

俾成千銀食d咁既野 ( 888 + 88.8 )
大把選擇好過佢仲平過佢

我自己覺得夠味 可能因為用料靚

我覺得鼎爺係少數做得番以前嗰種味道嘅人

你食撚屎啦

香港夠多弱智仔你唔認係佢地同類？

仲有你唔好用長毛個名影衰佢啦
人地啲邏輯冇你咁差囉

梁國雄都係大陸落黎架，你唔將所有大陸人啲衰野入佢數既？
我都唔知你條仆街仔係咪新移民添呀

呢啲嘢有報應

班死毒撚返到現實一樣俾人歧視

狗也不屌

成班傻鳩幫條南亞狗洗底

真係咁憎啲蝻唔去搵啲南亞人隻揪既？
淨係識做鍵盤戰士，笑死人咩

冇咁差掛

?隻抽犯法架wo 犯法野留番比d南亞狗做啦

即刻搵理由 睇你鬧下佢地都唔敢啦 見到佢地淆底即刻調頭走果隻

起底原來係傻西港女 笑撚死

唔知頭唔知路係度奶條南亞狗 笑撚死
佢係時事台比人屌果陣你係咪仲係你老母個西度?

原來咁多左膠傻系上連登 真係學到野

唔會架 我識d南亞狗好好人 唔會打劫非禮

係咪港女就唔可以鬧你地？
我上面既reply從來冇撐樓主喎
只係有人將啲蝻打家劫舍入樓主數
所以我想問你地係咪弱智仔係香港人，咁香港人=弱智仔？
梁國雄係大陸落黎，新移民所犯既錯要入哂佢數？
我問下就鬧我臭閪奶咖哩腸，話你地鍵盤戰士又唔話得？

話緊你唔知頭唔知路呀傻鳩

上面讚樓主果啲人你咪鬧佢地囉，我一句都冇Comment 過樓主就要話我係傻閪？

係 傻閪

嘩 真係好撚型

型乜鳩 一路都話緊你地唔知頭唔知路 成班傻柒就衝出黎屌鳩人racist幫個仆街 都唔知做乜鳩 你自己係度quote我我唔屌你屌邊個

盲架d仆街

你慢慢 打字屌人係好爽既
我估毒撚唔敢光復深水埗

照你logic憎支那狗係咪要見支那狗就鬧鳩佢打鳩佢 上網屌就係keyboard fighter

應該係南亞狗平日拖住果隻肥西

冇呀 就係想問你捉到樓主，所有南亞人係racist , 鬧鳩所有支持南亞人既係雞係公廁 咁可以改變啲咩咋嘛
冇話一定要打同鬧，只係實事唔見你地做，咁唔係keyboard fighter 係咩

幾時有鬧人係雞係公廁?一路都講緊個仆街笑鳩香港人試沙士之後仲串撚柒柒先屌鳩佢 係你地無撚神神走出黎又racist又依樣果樣先屌鳩你班傻鳩

你要屈我奶咖哩腸同肥婆咪屈
我夠可以屈你網上扮哂野 現實同南亞妹3p

笑緊你唔知頭唔知路喺度幫隻南亞狗護航間接幫佢洗底阿傻閪
明未阿
喺度東扯西扯 你係咪雞係咪公廁冇人想知阿